唔好再將電子雞同寫真女星或者明星比

首先, 做明星係公眾人物, 要有職業操守
好多日本寫真女神甚至食枝煙可能已經冇得撈
佢地對粉絲有禮貌(起碼面果浸), 唔會公然屌自己既支持者
仲要面對狗仔隊等的壓力. 因為佢地背負公眾人物責任。

電子雞=毫無道德限制, 一路賣淫相, 一路站係道德高地話係因為身體自主, 仲要屌返自己支持者話課唔夠金, 甚至聽過有D電子雞利用自己知名度去賣假野 係唔係出左名就可以為所欲為?

所謂笑貧不笑娼, 其實你賣肉搵錢 冇問題, 我唔會歧視D企街, 佢地一定原因先會下決心做。 但係電子雞其實明明係為錢, 不如粗粗地認左佢自己係為錢而賣淫相, 起碼可以拎返眾人既尊重

笑人課唔夠係邊到想食下花生

同意。

中Point

我期待有一日
喺香港做kol Patreon賣擦邊球甚或至露點相嘅女仔
可以好似 喺日本做偶像拍正常寫真嘅女仔咁

全家引以為傲

當然記得交稅，唔該

同意將賣淫相規範化

真理，電子雞還電子雞

我係女人都好憎呢d 電子雞，反而有班狗公去幫呢班電子雞講說話

一有人去批評班電子雞就會比佢地Label做溝唔到女嘅窮毒撚㗎啦

明明把口講到睇唔起窮毒撚，但係佢地最大嘅金主就係一班溝唔到女嘅窮毒撚，所以話課金到撚樣真係社會賤種地底泥

其實資本主義下
有需求自然有供應
依家屌佢哋賣相
咁市場有呢個需求呢樣嘢就會一直存在
如果無人買自然會摺埋
咁賣相出現似乎只係一個正常嘅經濟學現象
咁點解仲要屌鳩佢哋
（賣藥嗰啲犯法你屌是可以的）
請指教

電子雞係公廁係垃圾係軍妓係狗
二穴闊過西隧
同明星藝人完全係兩回事
你地係雞黎架咋！

當中以屎家軍軍妓為最為娼狂
人造鹿 人造馬 蔥蔥 乃軍中公廁
只要有錢收 後庭都可以任意開發
媽媽 馬馬仲會call fd陪訓

（流出）電子雞

其實馬馬(rose ma)呢張相係咪玩緊cosplay？

Rose ma 做雞床照流出

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

屎家軍集中地旺角CGA電競館違反停業令

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

乜而家D夾公仔鋪開鋪被人報1832兇人咁惡

連登仔講道德

藍店食肆=供
你出街食飯=求

咁你會唔會屌? 咁你幫唔幫襯?

你都識講係狗公
狗公一早就俾班電子雞洗哂腦

咪又係雞，無論一隻雞態度好唔好，質素高唔高，佢都係雞，你會唔會因為hg高質好態度過企街北姑就話hg唔係雞？

日本寫真女星又好，雞排妹又好，賣相港女又好，大家都係影咸相賣soft porn。

如果賣相港女影咸相賣soft porn搵錢就係雞的話，咁日本寫真女星同雞排妹一樣係雞，夾硬話一者係雞而另一者唔係，就係雙重標準。

我唔會屌藍店 都唔會幫襯藍店
所以可能因為咁我都唔會屌啲賣相嘅
存在嘅自然有佢嘅受聚
只係唔係我

打錯字
受眾